試當真成員以前有表態加同安培生拍片＝黃，達哥以前有表態無同藍絲合作＝藍

雙標撚真係，依家大j同安培生拍片，洗唔洗屈埋佢係黃

相反達哥就同tommy 果啲合作都要係藍

直播多謝鐘生？

鍾生轉黃

黃既定義係點

你中意佢，啲野吸引你睇，你有睇開，個心就會覺得自己有份，唔想自己比人話睇非黃野，自然屈佢黃，情況如iphone

你憎佢，想睇佢死，做錯一步但無做藍絲野都屈鳩佢深藍

想撐咪屈人係黃囉
想反咪屈人係藍囉
周柏豪張敬軒一樣啫

周柏豪又柒咗啲既

證明係反達哥果班On9

達哥：「新冠肺炎」

唔睇迖哥係因為佢變哂質
個人意見

達哥 Ming仔兩個見到今日咁應該心理好唔平衡

ming 仔就慘d
捐錢捐到俾人追住黎屌

所以話鍾狗幾撚醒，拎一百幾十個出嚟搵班youtuber奶自己，就撚到成個黃圈陀陀擰